一國兩制下，普選都係冇撚用

大家要醒喇
即使係以前中共對香港冇咁強勢嘅時候
一樣有地區直選、一人一票嘅區議會
但大家可以維基查下建制同泛民嘅議席比例
係建制327席 對 泛民124席
政治篩選、種票、掌心雷、蛇齋餅糭、遺失選民資料數得出嘅都有

同國家機器一齊玩選舉，一定係收皮
要避免，就係要獨立
唔好發夢一國兩制下嘅任何民主會係民主

一定有人會反駁而家冇民意支持獨立，未係時候
但只要認清上述事實，相信獨立，將呢個思想係呢到開始燃點，散播出去，造就民意，
香港獨立先會有曙光

大家記住我地嘅意見都係民意
我地可以打破香港人對以暴制暴嘅政治潔癖，
點解唔可以打破埋提倡獨立嘅心理關口？

全民覺醒，香港獨立

廷伸閱讀：
瑞士模式港獨 — 中港雙贏、中立方案的再提出
[url]
[/url]

構思香港如何獨立、獨立之後如何定義國體及與周邊大國關係，可參考瑞士模式而有所損益，其中當然是以與中國的關係為核心考慮。一個合理而有利的方案可包括下列各點：· 香港成為主權獨立及無武裝永久中立國，並同時成為聯合國一員；· 香港的獨立中立地位由中國單方面向國際社會承諾，並由美、英、加、澳、日及任何其他國家確認（或可直接由中國及這些國家簽署國際條約一次過確立）；· 獨立的香港永久不結盟；· 獨立的香港採取完全符合《公民權利和政治權利國際公約》的自由民主體制，國家領導人和立法會由開放提名及公民一人一票產生；· 獨立的香港與中國之間的法域關係裏，嚴格永久保留並加強現存對中國的不引渡、不遣解規定；· 獨立的香港以憲法威力永久廢除死刑。

推